銀行可唔可以買碎股

3號仔派左紅股，但係碎股，有咩方法變一手？

唔理佢一路儲上去咪有一手

唔得，因為佢十送一，唔係十嘅倍數就出現碎股

你都係算吧啦，捉來捉去都係左梨個，大家都係唔理你
勸妳/你正經去教書，唔係mon住有冇人打錯字

如果你中銀既話碎都可以照市價賣

我用痕身都得，不過唔想放，想等到價就買到齊股